有無人覺得係迪士尼做既都係靚女

城堡裡面有一個

錯

我意思係指d港女

以前就係
而家呀豬呀狗都請

岩岩開果陣有個肥婆中同都入到去做

雖然肥，但係嗰樣靚唔靚先

但我上次去見到做機動遊戲都有幾個唔錯

咪話左你錯囉

講到靚女緊係shop多

有手有腳識得笑就請

做緊

who

唔知 聽講佢住係裡面

喺入邊做過
靚女只係少數
咩柒頭豬扒都有

係咩見過有幾個都幾順眼

咩部門先？
表演嗰啲一定有返咁上下

白色長䄂 藍色褲果d
不過dancer真係個個都好掂
睇個樣似abc

覺，女朋友做迪士尼

幾年前做過幾個月empo
靚女都算多
著埋冬季件大褸